下一步應該加強文宣表達下抗爭者衝入立法會嘅目的同意義

覺得依篇高登文講得好

透過 HKG 分享一則貼文：用下個腦啦 衝擊立法會係一種對抗暴政解放香港人嘅象徵

推